[貓]唔係我養

即將有貓
點樣預防貓味出現?

係咪有貓既屋100%無可能避免貓味?

清好d 貓砂 正正常常都唔會特別有咩味
最臭就係班仆街既口水

貓既口水?
佢平時行出行入會否將貓砂帶到各處?
肛門腺, 眼鼻分泌等等
又如何?

貓養一兩隻邊撚度有味架
你一兩打咁養就會

你條j仲臭撚過d貓
貓邊有味

有冇睇品種既需要?

係冇味就好, 一旦有味盞隻貓麻煩
求賜計防味/ 除味

佢自己本身都唔會有味
係啲貓砂有味 咁驚就唔好養啦

唔係我養

係咪換咗啲貓砂就得?

同埋貓會唔會似狗咁, 越老越臭

如果係 係咪唔養

都話唔係我養